難以置信‼️天作之合‼️原來日本三大アイドルGroup既ACE都係12月生日‼️

日本第一國民偶像女團AKB48新一姐‼️
小栗有以‼️
12月26日‼️

新一代當紅東蛋偶像女團乃木坂46‼️
生駒里奈‼️
12月31日‼️

櫸坂冬菇Boy與他的伴舞團欅坂48‼️
平手友梨奈‼️
12月‼️

‼️‼️‼️‼️‼️

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

奈良第一美少女刀系‼️

小畑都係

😱😨😰‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

十二月真係人材輩出‼️

who

太

不得了

田

想愛你是我壓抑不了的念頭

愛岩本蓮加

胃散？

收嗲啦弱智妹

平手大人明明係1月生日你呃我呀

係人都知平手友梨奈12月生日‼️